有無港島人係從來唔去九龍新界？

唔知大家知唔知，好多鬼佬住係香港十幾二十年，除左機場之外佢地係從來未去過九龍新界 佢地叫九龍新界做dark side，即係黑暗既一邊
諗返起其實香港島既人有有無人係從來唔去九龍新界？

我老母，話太遠

Dark Side 呢個講法好耐啦WOR
的確基本上佢地真係唔使過海

利申 九龍人

啲鬼佬咁鐘意行山，無理由唔想行新界啲山
唔通齋行Dragon's Back

如果同一番說話出自贏國人把口
鬼佬講野特別有說服力 香港人就係鍾意貶低香港

港島啲friend成日話過海好辛苦
而我每日返學來回要過四次海 （維港+青馬）

西貢半島、船灣真係我嘅 Dark Side

新界人從來唔去港島
港島要講英文？

我住九龍都好少去港島同新界

我係新界人除左返工從來都唔會過海。
之前有識個住淘島十幾歲的女仔，佢話只係搭過一兩次火車，等於我一生人都係搭過幾次輕鐵。

我住九龍反而去港島仲多過去新界,除非要出境,否則都唔會去新界.
ps 住界限街以南

新九龍都是新界wor

所以我不嬲都係會喺英屬九龍嗰頭活動.

係咪啊

以前讀中大個陣識左一個住港島讀DGS既女仔
佢話去大學係佢人生第一次去新界

然後佢真係以為屯門元朗剩係得田
有牛有馬周街走

港島中西上環山頂鬼佬多個香港人,有時好似去咗外國咁

部份餐廳入面全部都係鬼佬

你睇下星期日既旺角，同金魚街果條天橋，真係癡線到離譜

九龍人都唔想去

正常香港人點會住得起...一定係鬼佬黎香港做野收果種人工同benefits先會住得起

九龍新界咁雜 地鐵又成日跪低
反觀港島線就比較少 治安都好啲

要著老西架

西貢好撚多鬼佬wor

ayuni禾老婆

咪發夢，中環上環西環絕大多數講中文
山頂就另計

識唔少啦

呢班人都係弱智

我阿媽果輩都係咁諗，以前未有海底隧道九龍治安差過港島過海又麻煩，同埋無咩野港島揾唔到買唔到，住開唔駛過海

九龍同雜劃上等號，真係dark side喎

屯門人次次去港島都好驚 個到好似高貴地方咁

開埠以來都係鬼佬住山頂㗎喇

多鬼佬係真既
有朝第一次等返工小巴 成條隊一個香港人都冇
先發覺自己住果頭咁多鬼佬

香港越來越多人以無知為榮
講出黎唔怕比人笑
利申：住港島

如果住港島返港島真係唔使過海, 到而家我都覺得元朗同大埔係差唔多

元朗集中過大埔
人都多啲

共通點係都有工業區

盲既都上連登

???

西貢同南大嶼山（即係愉景灣果類）應該係鬼佬唯一會聚居既非港島區域

咁住西貢啲鬼佬咪住係dark side

見識少仲要攞出嚟講

但西貢都算新界

過咗界限街以北就已經係中國嘅地方

港九先係市區

淨係圓方個頭已經唔係港島但一堆鬼佬
講得呢d都on9 香港只有勁有錢同冇錢之分
窮L住邊都係一樣
過多5-10年蝗全面進駐 大家一齊gg

港島太古以東對鬼佬來講咪都係darkside
除左喺筲箕灣地鐵站轉車入石澳龍脊之外都唔會有外國人出沒 同其他舊區一樣咁污糟 大把廢老妹下妹下
不過升大學之前真係好少過海
補習唱k玩都喺銅鑼灣
BBQ舂坎角龜背灣
最多會去下南丫島長州(離島都算係新界嘅)
考完DSE之後太得閒 成班中同先一齊約埋入元朗屯門行吓

我都覺，中學時期，基本上好少離開港島。

我由細到大都未出過屯門 因為我唔坐得車

九龍都會去
但新界真係好少...
元朗 屯門果啲3次都冇

「好多鬼佬住係香港十幾二十年，除左機場之外佢地係從來未去過九龍新界」

你講你自己？

之前都講過，港島線到咗北角，就有一堆堆山番轉車去九龍同將軍澳

之後架車會即刻無咁嘈，啲人望落去都衣著整齊斯文啲，就算鰂魚涌上返堆人都唔會太大分別

九龍人表示會周圍去港島九龍
但屯元天或其他新界地方真係少去
可能無乜朋友住個頭

返而識個新界佬，佢話唔出九龍香港，話人多車多空氣差

大埔係幾好住
人無元朗咁多大陸人同拖gip，好彩大埔中心唔係火車站隔離
又唔係將軍澳咁一味得商場同天橋
大埔墟、八號花園、舊墟一帶都好多地舖
又夠公園，有泳池仲有滑水梯
林村河整咗之後已經唔臭，我記得以前真係臭到七彩仲要灰色河水

大埔有山行

有朋友住中環，約佢食飯死都唔肯去旺角尖沙咀，一定要係中環食貴野，去茶記唔食有咩食

要回鄉證, 不了

公司有個典型離地中產師奶，我懷疑佢真係無去過。佢對啲九龍地名完全無概念

住緊九龍。以前同屋企人住港島，所以成日念舊返港島 中西區真係好有英殖時期feel.

咁啱嘅 我都有friend係咁
佢住荷李活道連行落ifc都唔肯

吓？我得張香港新份証咋
冇九龍，新界身份証
所以一直都冇去

香港 = 英國
九龍 = 香港
新界 = 大陸

Dark乜撚嘢side

對於鬼佬毒撚黎講, 我諗除左中西/灣仔區以外, 任何地方都係darkside

其實我好懷疑港島係咪真係足夠提供曬所有生活內容
將自己限制係一個島上面，肯定會錯過左好多有趣既嘢
你死都唔過海，太空館科學館文化中心已經去唔到，新界啲山同海灘又無得享受
我真係想像唔到點解可以有人寧願咁都唔過海

直接坐飛機去歐洲睇咪得

即係寧願坐飛機去歐洲都唔肯坐車去九龍？
我真係唔明咩心理
佢地係咪當自己貴族咁，永遠都係果個區域活動，絕對唔會行入貧民區

我自己住過：
薄扶林，筲箕灣，柴灣，黃大仙，觀塘，將軍澳，美孚
而家工作關係要出入葵涌和屯門

不得不承認港島人質素係最高
質素 港島>九龍>新界

屯門人次次去港島覺得個到先係真香港

除非你讀hku或者無u讀先會從來無去過

唔會去信和？

認同，但新界我唔評論 一年都無去兩次
港島西最正

好出奇 歐洲D 鬼佬都唔會鐘意行入黑人區啦

係 九龍生活洗費可能係平d 比人感覺上係雜d

但係連咁都要上黎攞優越感圍爐係做乜撚野先？

係咪現實廢撚到無野贏到人夠人鬥

咁撚少事都上黎問 又等人覺得自己高級過人

咪撚笑大人個口啦好嘛？

唔去其實係咪威啲

班撚樣明顯覺得係啦

定係港島係住同返學

屋企人唔得閒帶佢地出街玩

所以用港島高級d黎打飛機

所以九龍新界人見識會多過港島人
港島人淨係識拎個島黎自high

我自己九龍出世九龍長大
都真心覺得香港島係最好

套用啲鬼佬既諗法，既然佢地係歐洲美洲都從來唔去黑人區同唐人街，咁黎到香港佢地唔去啲華人地區都好正常
佢地覺得見識都有好低之分，唔會覺得少左呢啲「見識」係損失
但係香港土生土長既人如果從來未去過九龍新界，我自己都覺得奇怪

鬼佬還鬼佬
你去旅行人生路不熟都唔會去人地dark side到行啦
本地人都要拎呢樣野黎打飛機就...

而家唔係講去旅行wor
啲鬼佬住左係度十幾二十年喇

基於 港島>九龍>新界 的事實

新界人： 去九龍香港 應該要拎簽証

九龍人： 去香港 要拎簽証，去新界免簽證

香港人：免簽證去九龍新界

咪又係中國人
仲學人分區域

港島撚成日聽到啲九龍新界同學話呢邊啲仔同女係靚仔高質啲我心諗

識到班九龍新界fd，一定會同佢地係旺角尖沙咀呢d地方玩架喎
唔好同我講次次都係你班fd就你入港島玩呀，咁你做朋友都幾仆街

真係未去過天水圍屯門個邊
沙田對上個d站都無出過閘

事實上三塊地方歷史都唔同,香港1841,九龍1860,新界1898
不過香港同九龍係永久割讓嘅

咁一定喺油尖旺玩㗎喇,呢個係中心點嚟

呢個post腥撚到

不如割返九龍新界比中國啦

新界係租㗎咋,使撚割讓啊！

新界人表示極少過港島
基本上食野行街九龍都齊晒
同埋我發覺港島啲大街係無乜餐廳

細個一出咗港島就會好驚 捉實阿爸阿媽唔敢周圍走
大個之後要出九龍開頭十次有五次會搭錯車/坐過龍 唔似港島線一條直路 合埋眼都識坐
不過之後就好似發現咗新世界咁周圍去玩去食

雖然圓方係有錢地方
但同港島係有種講唔出既分別

係一星期七日嘅旺角都唔會想去

聽人講 以前港島同九龍差距好 九龍人過海好大件事 港島人唔駛問

南區先多,揸車望對面啲司機好多都係外國人
貝沙灣個商場weekend都係

南區都只限部份地區，香港仔就唔會多。貝沙灣深淺水赤柱就多

是撚但啦，快啲回歸祖國

我九龍人都好少去新界 遠 多大陸人

大埔墟好多廢老
次次燒烤去個頭買野食比人撞到飛起

生蕃地方去黎做咩 最多去下尖沙咀

拎九龍新界同黑人區比
九龍新界d中產都屌打港島公屋撚啦下話

咪同有啲香港人出去留學，但生活離唔開華人圈子個心態一樣

山番咪係我

讀DGS讀到佢咁佢都算無見識

大埔一樣多韓國人日本人聚居

都以可悲
香港已經細
仲要生活範圍得一個島仔
以住港島為榮？依家咩年代

其實 香港人係咪唔撚批鬥 唔撚比較唔得?

由早幾年 鬥學歷 hku笑3大 3大笑8大 8大笑ive/asso

到私樓踩居屋 居屋踩公屋
然後宜家又港島踩九龍 九龍踩新界

到底有乜撚野好鬥?
港島 的確係生活水平高d
咁又點? 唔洗講到新界 係darkside貧民居?

正如hku 收生高d ranking係高d 咁年年踩3大 係咪真係開心d
三大又踩八大 係咪又high撚到射??
由高登到兒登 日撚日係度鬥鬥鬥
香港有幾大姐 豆腐潤咁細
你話有錢直飛歐洲 都唔撚入一次新界
其實講得出呢句既人 有錢但為人好on9

日日都去新界
將軍澳

九龍最多污糟野新界最多大陸人

我成世都未搭過輕鐵啦，港島人唔過海同正常人唔入大西北一樣姐。

未去過就假，唔鐘意去就真

要用護照入境，好似仲話BNO可以免簽證。

住過天水圍將軍澳大埔

女友荃灣彩虹尖沙咀太古都有過

讀書返九龍塘
返工返灣仔北角都試過

除左東涌之外應該大部分區都熟

住九肚山 大埔半山 果d人可能好低質

樓主古代人黎 唔講以為香港好大 九龍去新界要坐飛機

你講得冇錯 畀個叻你

下次你有緣嚟香港島旅行 我帶你周圍行下
但唔好騎牛嚟 一陣唔知放喺邊好

其實上面係咪好多住緊港島d公屋

講真香港啲公屋都威啲
好多都有海景同山景

唔好玩啦，有幾多個鬼佬唔去西貢 尖咀

香港島都好多山行 又水塘 又山頂

由細到大都係住沙田，以前讀書果陣一年可能只會去香港島一至兩次，連九龍都好少去
後來入左觀塘i大先多左出市區
出黎做野係中環返工先多左去港島
依家係粉嶺返工，又少左好多機會出市區

以前有位同學（已成年）知道我住新界北，佢好撚驚訝咁講「下，咁你每日咪同啲大陸仔一齊過關囉？」

鬼佬講野無說服力唔通支那賤畜吠有說服力？

香港咁細都仲要困自己係港島，不了
基本上揸車去到既地方我都會去行下玩下

典型崇洋on9

港島電費仲貴過九龍

人就望好野既
有咩崇唔崇
唔會講全部鬼佬都比香港人或者支那閪高質
但可以講比例上一定高啲

到有一日香港人支那人高質既
咪全世界崇你囉

hku大多人住港島都係真既...

鬼佬有乜咁高質

關人撚事

九龍新界真係配套差左d
有得揀都唔會想去

九龍你睇邊道囉,界限街以南會好啲嘅.
因係界限街以南係英屬九龍

放假間唔中都會去港島
感覺上有放假feel
放假去得近住屋地方唔似放假
前排成日去西環 好地方
仲有係中意搭巴士去
舒服又有景睇

利申：住荃灣

一直住九龍，大學前極少踏足港島，覺得中環同鰂魚涌係同一個地方黎。入U後搬去新界，畢業後出黎做野就港島區多。自此只會來回港島同新界，好少響九龍出現，因為港島真係好行D